唔撚想瞓覺！！

但好攰！！！
但一瞓咗就無咗時間！！！
就即是話已經星期六！！然之後一瞓醒又星期日！！！
又即是話第日又要返工！！！！！！
唔撚想返工！！！！
但無錢！！！！！
屌你老母！！！！！！！！旅行！！

天啊！！！！！點解！！？！？！

點解李嘉誠唔娶我！？！？！！！

精唔精神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!????????????!!!!!!!!!!!??????????!?

放假！！！！！！

神馬精神！！！！！！

一路唔瞓直踩到星期一冇難度！！！！！你

如果係真點想訓，可以試下拎開手機，做10個深呼吸

你講衰嘢！！！

但我不想！！！入面想外面抗衡中！！！

激下你等你再精神啲

何解要欺負小妹？😭

等你傷心喊完可以瞓得著
唯有逼自己做醜人

你本身都醜😅🤣🤣🤣🤣🤣

純文字討論佢點娶你呀

依家你係定佢係啊？？？？！？

等你意識到你需要睡眠嘅時候
你就唔會再怨瞓咗會冇咗啲時間
唔係瞓令你冇咗時間
而係你有啲嘢做多咗超出咗你嘅能力範圍
太多嘢想做但冇時間做
代表你能力唔夠

我地每個人都需要清楚知道自己需要啲咩
唔需要啲咩
要做啲咩
邊啲唔係你想追求嘅
因為 你冇更好嘅命運
接受現實乖乖地去瞓養好健康養好精神養好靚靚外貌

等你唔而太代
我唔要邊因接

因為佢唔係基

u on9??

關仁隱仕...

圖定老母.jpg

收聲啊！！！！！！！

等我拍醒老母

🤡

我好開心

點解
btw 好開心是我的

唔好瞓

屎就一堆！！！

考完
但係我fd子唔開針

唉唔得啦 再唔訓 皮膚會變差

恭喜恭喜 後生可畏
又邊個frd囝

覺得作息飲食佔30% 其餘體質問題

瞓唔到

真係幾痴

失守

眼見未為真

訓左？

乜7

惡

善良

我仲未敢沖涼

用汗摔下

用咗了thx ching

?

嘩屌真係唔訓

瞓緊一半

勁 早抖to other half

下半other half

入嚟玩

咩嚟

猜猜畫畫

逼我起身用電腦

手機都玩倒嫁

好似有APP

頭先用web畫到一半

寫程式 維他命

返完工又有錢啦咩
咪又係窮

有錢

有錢咪又係眨下眼洗晒
無限loop

返工係為左保持窮
唔係會發達
唔返工連窮都無

你咁了解我

樓主一起身就已經夜晚 就接近星期日 都係浪費左星期六

我覺得係體質問題 我成日夜訓皮膚都ok

唔小心醒咗

係 食垃圾食物都唔爆瘡

係

！！！！！！！？